嘩屌播完高露潔廣告，東張西望就講口臭

仲要個廣告就係賣緊去口臭牙膏

你老母香口珠！

用個靚女做媒吸引人睇

屌你老母tvb

仆街 播完東張西望 有個口健樂口臭廣告！
tvb死全家

又有奶粉廣告

今日慳電膽

想記錄每日咩廣告